Экранизирование символов. 
Для того что бы символ отобразился и не был ошибкой кода,
мы его экранизируем(отображаем в том виде в котором и записываем) с помощью  добавлению к символу \ (это и называется экранизирование символа)